812機場罷工係個局 由五毛發起

【有連環圖】聽日機場係唔係局？我做左個報告。

呢個po個樓主先係五毛啊 仲咁多人推

嘩，屌你老母，分身定係咁L多5毛爭嗰一個幾毫呀。

傻B, 屌緊你呀，明唔L明呀？

又block一件

=.=

連星火都話唔可信，你肯定五毛